其實澳門好多人反送中

我識好多澳門朋友都話反送中，
去facebook個澳門高登起底組好多人都憎大陸人，

開post話暴徒嗰啲㩒入去睇發現全部假帳號，都係五毛
所以唔好再攻擊澳門人啦，唔好比五毛分化

推 唔好比五毛分化

根本就係同香港一樣 都會有藍絲廢老 亦都有好似我老豆個啲黃皮白心 口講話要愛國 但手持葡國護照 流利葡文 日日係到話去葡國退休 三部電話： 屎華apple三星 話屎華最好用 但日日用Apple 屎華放屋企睇新聞

算鳩數啦仲有好多對政治冷感反感
零售同服務性行業嗰堆都好憎香港人添

分片post，各位唔洗應，上一頁。
集中返7.21先。

收皮啦～澳門狗畜牲嚟